英國航母漏水，要維修6個月

人哋會通報支那沉咗都唔講

大檸樂 咁台灣會唔會俾支那攻打？

放流料？

HMS Queen Elizabeth 無事咪得

pow會漏水係皇家海軍嘅傳統節目嚟

又日落了

HMS Prince of Wales will now be stranded in Portsmouth until May next year 唔係 QE

事頭婆冇事就得啦
pow真係wfc

即係未下水嗰架?